把撐警大聯盟成為另一戰線吧

合力發聲，搞搞藍屍